大家做過最on9嘅事係咩？

我先

頭先打電話俾人

等嘅過程中冇野做就自然反應地想拎部手機黎碌下

咁我諗住係平時手機叉電嗰嗰位攞手機
點知一望過去,唔見左嘅

跟住就係到搵黎搵去

期間我隻左手一直拎住部手機貼喺耳仔

搵咗15秒先醒起自己on9咗

結婚